點解港男咁低賤

你地唔低賤就唔會follow咁多ig女神 仲like人地嘅post/留埋曬啲狗公comment
你地唔低賤就唔會成日pm啲女問人做緊咩 做咩唔覆你
你地唔低賤就唔會一日嘈住要屌西 有女既要屌 無女既都要叫雞

分清楚莊閒 依家係你需要女人 而唔係女人需要你 香港女人搵到錢嘅大把
所謂女權都係形容男人被女人食住嘅情況
其實可以唔好俾女人食住
1. 你條件好過對方
2. 你做聖人唔屌西
可惜連登仔兩樣都做唔到 只可以係到叫春 女權臭西

岸鳩傻閪閪痕駁屌，請各位自制，呢到留言後，不再回挑釁post

有邊句講錯
其實男人唔屌西係咪真係咁難
你願意一世唔屌西我都願意一世唔洗唔俾男人屌